HR的主要工作⋯

人稱HR的human resources，人力資源部門主要為公司管理人物、物力、資源以提升及推動公司最大效益。人力資源管理工作包括：工作分析；制定人力需求計劃以及人員招募；培訓及開發；薪酬及福利管理、績效評估；勞動關係管理等。所謂節省公司資源，就是員工有開工無糧出。

拖糧仆街死全家

你去勞工署囉

你攪得一頭半個月先再出比你條乞衣